喺理大嘅手足入一入嚟

光復香港，時代革命

推

fufu